有幾多人係會睇立法會開會先再評論？

定其實只係睇啲剪輯片段甚至文字描述？

我睇立法會投票結果先再評論